人地有掌心雷, 民意跌撚到0都有幾萬票

玩民意爭選票, 都唔撚夠人地既掌心雷老人家鬥

想問老人院啲廢老會唔會投票
另外老人院啲廢老嘅身份證係喺老人院到定啲仔女到？

老人院

如果係老人院嘅我講咗啲乜自己參透

會朝早就車去投票

至少唔好好似今屆益哂對家

大家要做乖孫帶佢出去飲茶

有冇咩對策? 唔係每家都會接佢地出黎去投票

靠d仔女出手

接得一個得一個啦

阻出車有冇得諗

點阻全日

冇嫁 老人院搞唔到
好多老人家係驚受到唔好對待 焗住投

攞返身份證 接出去食飯

阻人投票咪玩9自己
到時佢阻返你點算

反而想知老人院咁做有咩利益？
自己幫老人家轉地址/取消選民得唔得？

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

Funding

大家做下孝順仔，投票日同住老人院既親人搞個家庭日，輕輕鬆鬆咁過一日咪幾好。

當然自己要搵個時間去投個靚票啦

仔女投票日拎番身份證

好多時都係book 旅遊巴
book 返同一日同時段得唔得？

大把親中集團 優先比佢地BOOK
而且佢地係大生意

上面巴打講接返父母 係接近最可行方法